如果可以，你會唔會用感性去換理性？

你會想要
理性
定
感性

冇感性

冇

日日搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

痴撚線點解要一換一
正常應該要兩樣野都有

我就係唔正常

啱既 你有理性應該唔會問得岀呢個問題
不過一個人淨係俾感性去支配都無野好講

我係俾人話過份理性

屌

理性對於我工作上好有幫助
但忽略咗情感上嘅滿足
令到我無論表達定接收情感都有問題
好想擺脫呢種思考模式

例如對另一半?
兩樣跟本就唔應該係衝突既野搞到好似有一就無二咁

係
本來唔應該有衝突
但我將理性慣性咁擺埋落感情上

咪即係唔夠理性囉屌
諗野全面啲先再諗呢個問題啦